中西區某名校前駐校牧師涉藏有兒童色情物品被補

牧師果然有特別的口味

Too long didn't read

男校嚟㗎喎

神會原諒佢

而個係神比佢既試煉

神會原諒你

主能夠

懶人包：

中西區某名校前駐校牧師因涉藏有兒童色情物品於澳洲被補。該駐校牧師曾在同性交友軟件Grindr上發言，聲言很想侵犯多達100名兒童，當中包括一名兩歲男童。其後更提出想聯同其他人一起侵犯一名殘廢的六歲男童。該牧師曾於2013-2015年擔任聖保羅書院駐校牧師，該校爲男校。未知該男校是否存在受害者。

兩歲

係咪可以開返個休班警 神父/牧師大對決

表面反同，查實自己先最鍾意男人

我怕神父/牧師贏到開巷

好難講 休班警十項全能

牧師/神父專練戀童癖喎

馬太福音第二十七章...

法官：你罰抄聖經舊約加新約 一次

依個世界就係咁荒謬

表面係好人 但暗地裏就係偽君子

每J一次就原諒一次

神愛世人呀

至少原諒佢七十個十次

邊間

港大對面間男校

殘障 同性 細路 侵犯
好重口味喎條洋腸